## Schéma

- Titre : Forfait petit matériel (extension de fichier .ffm)
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM` => table [T_MCOaa_nnE](/tables/T_MCOaa_nnE) [ `ETA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI%20MCO/T_SUPaa_nnFFM.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|Numéro FINESS e-PMSI||
`NBR_TOT`|nombre entier|Nombre total réalisé||
`ANN_MOI`|année et mois|Mois et année||
`FIC_TYP`|nombre entier|Type de fichier||

